[海賊王] 現時最強係咩惡魔果實？

四分五裂果實
巴基如果醒覺到，一係對手變份子料理，一係自己變到分子咁細被對方吸入，係咪冇得輸？

點解 三大將 咁q勁都要做海軍？
例：同黃猿打，唯快不破，磨一下走，冇得輸嫁，佢重有咩好怕？

面子果實

不死鳥

佢斷手果時企係水入面對海怪，如果有食果實，重企到？

不死鳥 唔係都比人打到重傷咩？

我諗公務猿就係無野好怕所以先咁冗

響雷果實

啲海水都要俾面佢

咪比路飛打到扒街囉

痴線
你咁講，佢統治全世界都得啦
同埋海怪唔通唔比面佢食左佢隻手咩 ...

魯飛真心膠果實

第1黑暗果實

四皇黑鬍子帝奇擁有的能力.是所有惡魔果實的剋星.能吞噬一且.缺點傷害兩倍,是所有惡魔果實者的噩夢，所有的能力都無效化，其能力很像黑洞，可以將一切與黑暗接觸的事物吸入，壓縮以及粉碎，以及吸引能力者使其能力失效，但是必須用手接觸。被稱為惡魔果實史上最兇險的能力。其實此果實能力必須體術超強和防禦超強的人才適合使用,如果是一般人,估計沒有多大作用。

樂趣果實
一掂變木偶 仲要周圍人無左佢既記憶

用暗暗果實不如用海樓石

因為隻海怪食左「唔比面子果實」
完美counter, 反應唔切，所以被食左隻手

條魚係海樓魚

唔係主角威能既話 呢啲5大元素一定係最屈之一
唔知有無機會出返場

手術室果實

震震果實爆地球

一定係呢個
雷又磁又得
玩熱又得
又可以超遠距離狙擊

艾尼路輸係太早出場

凱撒個果實能力最廣泛
又可以飛，又識爆炸，又有毒，又有激光，又有火攻
仲有其他自然系都冇嘅能力，控制非由自己產生的自然物質

好似話 最屈係佢
佢既見閒色 加上果實能力 可以好遠先打爆人地隻船
有速 有輸出 又有雷達...

有排講 佢上左月球？
佢一定會出黎啦

樓主D回應好撚小學雞

就係唔俾面佢所以搞到比路飛打柒 白鬍子唔俾面紅髮就搞到死q埋

係呀 尾田講過佢落地下既話一早做左海脾王
秒殺四王

睇one-piece 既都係小學雞

樓主上堂唔好玩手機喇

冰果實好正

其實佢近期出埋時間果實已經有衝動想棄....

樓主係咪食左傻閪果實 講野咁on9
人地講笑佢又唔明

XXOO果實

肉球果實 不服來辯

面子果實真係我聽過最撚on9嘅assumption

藤虎 重力果實連行都行唔到

黃猿冇得輸咁濟 有咩可以係光速之下做反應？
只有起手1擊ko先可以贏黃猿

屏障果實先係最勁

任佢吹嫁姐
乜尻餅乾糯米都勁撚過爆炸果實

超電磁砲

卡二表示，老子看到未來，你再快都冇用

鎖血果實

人地9up又當真

最正係無空世界
不過凱薩自身好廢
如果武術勁既人 起馬大將級數

見聞色有預知能力, 幾快都無用

黑胡做咩要拎震震果實
拎樂趣果實可以統治世界啦
暗水吸 掂一掂路飛 海賊王完

就係食果個人係凱撒咁廢都用到咁勁，就知係個果實本身價值好高

響雷一定最勁 先唔講現實光速快啲定點
更加唔講電可以熔化橡膠呢啲bug

動畫響雷明顯最快
艾尼路有腦
剩係屈速長槍突刺 閃走路飛死左十世

好明顯係講出來笑下，咁認真做咩

砂糖個果實無敵，但要有人配合

紅發係冇食到果實

外行員果實

艾尼路體術太廢
輸憶兩年前無二檔路飛

笑撚死

輸劇情需要 其實尾田算掌握得好
完全無令呢位強者失威 到左呢家 大家都認同佢

熱唔溶橡膠就算鳩數啦 家下睇漫畫就係跳出框框

實力打左九九折先被海怪咬斷手
用全身霸氣先勉強維持企係水
如果紅髮無四皇實力，個時應該路飛同紅髮都死左啦

海樓石箭射中，一腳收佢皮la

唔該你喎

傻閪果實

熱血永遠唔放棄打不死果實-路飛

等同 火影最強忍法 － 嘴遁？

黑暗果實 黑鬍子又食左白鬍子果個

作者果實
作乜柒都得

最強果實：傻閪果實
果實能力者：樓主

大媽個個先係全能
咩大自然野都控制到

卓洛,山治,娜美,烏索普 將會食惡魔果實

炮姐？

你知 同 你反應到ge時間應該唔同

呢個設定根本係弱智
仲戇鳩過Hunter蟻王比毒毒死

俾就死嘅白胡打到跪地求饒喎

講緊最勁果實能力.. 唔計使用者差距啦

最勁都唔會係佢 暗暗果實要近攻 好易俾人拉打

黑胡本身體術算好好（抓傷紅髮）但都係俾毒毒果實屌打

諗下勁體術嘅人用響雷果實會點...

你當見聞色個設定流咖？
第一 冥王同黃猿係香波利群島果時 所謂光速己經無優勢 黃猿想去用光速追路飛班人 就比冥王中斷左
咁又點樣反應唔到?
第二 如果見聞色勁到好似卡塔庫栗咁 已經超過你光速前既行動係無意義
第三 劇場版Z已經完美示範點樣Counter黃猿 係佢飛到果個位前 已經知道掉個炸彈去果個位

所以黃猿係速世界係無光速優勢

走開

無樓主啲回應
大家點會笑得咁開心
比啲掌聲樓主

大將D果實全部都係最TOP咁濟
熔岩 冰 光 重力

我覺得手術果實最勁

而且事實上黃猿唔係真光速
佢d速度其實似高達既激光槍咁上下

－定係XXOO果實

Room~

光喺快咪一樣比黑洞吸入去 黃猿次次唔夠打得過走字 有本事去打黑胡子

但黃猿次次都唔認真
除左比雷利介親少少之外
基本上無傷過

童趣果實

聽見萬物既聲音 當係咩

其實麥哲倫個陣點解會輸
毒果實其他人點都點唔到佢咁濟

比黑胡同希留圍
希留同署長同一實力

其實最勁係遲緩果實，佢控制時間，第四度空間

時間停止，咩轟雷/光速/黑暗都係垃圾

射得中先慢到喎。。。

唔係好記得，老麥有輸到？